今日扮係示威人的狗帶係pink

早三個鐘有人講啦